如果有人在燈塔 撫摸著她頭髮 思念刻在牆和瓦

我們的距離到這兒剛剛好

今晚係最後一晚叫春
得我一個原地停留無意思
早抖

希望係啦
加油&早抖

我成日都同自己講今日係最後一日諗佢

加油